一次愉快的睡眠 斷多少髮線

又一失眠夜

失你個臭西

可惜我愛懷念

我 無名糞送cup你

夜晚真係特別emo 諗起好多嘢

天氣涼涼地最適合去海邊吹風

從來未愛你......

Hurt 完人扮emo去海邊？

求花生

被偏愛的永遠有持無恐

條女很清楚收兵好過嫁人

Love is patient, love is kind.
It does not envy, it does not boast, it is not proud. It is not rude,
it is not self-seeking, it is not easily angered, it keeps no record of wrongs.
Love does not delight in evil but rejoices with the truth.
It always protects, always trusts, always hopes, always perseveres.
Love never fails.
——1 Corinthians 13: 4-8

God, I have no remorse cause I follow exactly what you say

I treated you biblically and I can see God now

He summons

prove my love with my LIFE.

負心者不得好死

臭雞今晚又同邊個睡